加拿大白人買防具比香港示威者，為此同中籍老婆嗌交

留下言比佢，識著個中國人好慘

睇清睇楚中國人既咀臉
民主自由都可以唔支持既咩

沒有一個是無辜

仲要結埋婚⋯

離婚，然後唱衰佢，等條支那閪孤獨終老

大陸閪去到邊都係大陸閪

可能為入藉結婚

點解連外國人都咁撐我地嘅時候
香港人仲有一堆咁撚無知仲未覺醒
多謝你地

最後果條友咩事？
佢話示威者係元朗用藤條打警察？

其實唔好淨係再叫佢地乜外國人, 白人
住左十幾年既根本就係法律上既香港人

香港人系一種精神超越國家，種族同語言

但支那西真系死性難改去前線識個港女啦

睇樓上留言，知唔知人講乜；
個膠拿大人(九成 CBC)喺加拿大大學識個女仔（九成港女），結婚，跟住搬來香港做野；話人白人

個個好明顯係白人樣喎

毛澤東大過老公

支拿陰道好古惑㗎

支那雞

個白人仲話就黎離婚邊緣
呢啲大陸女人真係唔好娶

趁老婆勾佬厄身家前快啲轉走資產再離婚啦

最尾條友仲要俾人踢爆鳩
D撐警既真係好ON9

最尾條友仲要俾人踢爆鳩UP
D撐警既真係好ON9

個加拿大人都係蠢㗎喇
天生係優等白人都要貪個支那閪屌

向全世界講，娶著中國人就係咁
分分鐘個個都間諜嚟

離婚 離婚

你口岩，自

God bless you, sir

支那人就係信唔過
同你結左婚都未必係真心
我寧願打一世J都唔撚娶支那女人

離婚 之後娶我

所以從來只會同非中國藉拍拖，白人巴打真心慘

disable 咗留言 sosad

都係果句,請勿引蝗入室

踢返去支那

快啲同支那蝗離婚

佢應該講緊静坐果日,話示威者用baton打狗,其實香港係咪有2個平行世界,完全唔見有狗比人打

娶着咁嘅老婆真係慘

廢話，梗係啦

Haha

娶支那人

娶個間諜

he did the right thing, did thing right

佢值得有更好老婆

都有白衣人被判啦 仲可以係白衣人保家衛國咩？
D人咁是非不分.....

屌你老母係外國享受民主自由但支持支那獨裁政權
呢啲食屎狗唔死都冇用

We are the right side of history!

OMG

終於露出真面目

好慘, 老婆咁樣, 哂左十年,

thank you so much

中國陰道就係咁用

唔鍾意民主自由咪死番去中國囉

條片最尾仲特登加個藍絲專訪，然後再用事實寸到佢一棟都冇

離婚啦
你值得更好

咁其實佢當初點解會揀條支那女人結婚
明明價值觀差咁遠

踢佢返去

叫佢飛埋支那老婆算撚把

背棄祖国 私嫁藩邦
捉返去教育營

佢地好多都另一半都係中國人
但係呢啲時候咪個中國人咩料囉

人手推!

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

好識唔識識左個支那女人

向中國式陰道說不,離婚

一定俾藍絲話勾結外國勢力

西方價值觀真係唔同支那

支那人

柒撚完自膠就得架啦咩
另外你識打個口 識打個岩 唔撚識打啱？

早幾日先係REDDIT見到有鬼佬話同佢個支那老婆因此嗌交(唔會就係呢位呀嘛)
有條友仲話識女朋友/老婆唔關政見事既，係愛呀、興趣、性格呀盛，佢地真係傻到以為同支那人的政治分歧係好似佢地外國咁只係左翼定右翼、民主黨定共和黨的分別

中國閪

又一證明支拿女人只可以用作當狗屌

支那人去到自由地方都唔會變

離婚啦on9

中國人麻L煩
去到歐美結埋婚都係極端民族主義腦

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

蝗女真係好正

好去驗眼喇喂

所以話大陸妹幾正都唔要
寧願做毒撚

九方搵唔個個字呀

老實個口音好 CBC

點樣可以留言比呢個真香港人打氣

一定係

愛國 不過食洋腸

離撚左婚就幫佢係大陸班兄弟申請做加拿大人
劇本黎 白鬼唔識only

最後嗰個戇鳩仔

你英文要係咪咁差？

日本仔打香港個時
加拿大都有幫拖仲要死左好多人

睇清楚中國人嘅醜陋

夜上屌支那妹屎眼不落ky

慘慘 娶左個中國人

中籍老婆

支那女人

支那女 狗也不屌
Btw 條YouTube片熄左留言功能

支持

海外支那人全部都係支国間諜

屌你係咪智障

串柒柒屌

同意
但系乜撚嘢 喺呀！

冇所謂啦屌你老味
一下屌撚到仆街臭閪返支架啦

那

大撚獲 娶支那人
捉蝗入屎忽